武球王（牙武）傳中製造烏龍球之後 班支那人又玻璃心發作

馬體會對愛斯賓奴嘅比賽入面
支那球王武磊傳中搞到savic擺烏龍
搶點嘅11號球員RDT以為係自己入波跟住就鏟草
點知原來係烏龍球
球隊入波開心點都係正常
但唔知點解班支那人玻璃心上去愛支賓奴ig爆閘
仲話咩佢地只係為咗睇武磊唔係睇隊波
認真 武磊踢波球品人品冇咩問題
亞洲球員嚟講算幾勁
但佢班支那fans真係影衰晒佢

支那人既事關我撚事，佢哋鍾意出醜咪出醜

唔關你事入嚟做咩
做attention seeker好型？

cctai入黎挑機

其實波c大戰cc有冇贏過

你幾時見過小朋友同大人打架會贏

宇清贏過一次

尋晚有球佢用打排球方式攻門之後即刻被換出我諗係個領隊都頂唔順佢咁撚on9,如果佢入咗就紅牌

我邊有block你
咪用自己代入落人地到
你自己block咗我跟住又要入我啲po
宜家係邊個撚緊邊個

你條傻鳩每一句說話都好似講緊自己咁
呢句你同自己講算啦
回力鏢之鬼

你夠話block咗我跟住又入我啲po 啦
邊個柒啲

都係一句啦
出嚟隻dup未 弱智藍絲執盤仔

好撚on9 咁介意做乜

點止

幫我ko天氣狗ok?